政府讓步代表我地既行動方向冇錯！

五大訴求 缺一不可！
差人變condom指日可待!!

全世界9月8號出俾佢睇！

9月8 要人
幫手推post